屌你老母吉野家49蚊比啲咁既撚野我

塊鯖魚17蚊又簿又細
屌你老味
啲牛得兩淡
明明見到個廚房佬bug 牛個陣有條大條啲既連住
都要特登整走佢
以後blacklist 你個下牛茶

吉野家嘅損失

49 蚊全部？

睇人俾

yes

自己on9叫公仔麵

吉野家最抵係早餐同下午茶餐
其他既 無優惠 特價 係唔會叫

唔叫麵 都算ok

關撚事咩
麵同飯個粉量應該要一樣

條魚以前邊有咁細

依家都唔抵啦

無左忌廉飯，而家lunch都唔會去食

午餐晚餐既話真係食 呀活好過

下午茶都還可以

不過我都好耐冇食

呢個係下午茶餐？

依家又貴咗.
如果 叫飯都OK , 有魚, 有牛 , 有涷飲.
出面食個午餐都4,50蚊

舊檸檬都冇埋

係

你叫條濕鳩魚緊係啦

狗飯都要49蚊

吉野家真係越做越差 最乞人憎係叫牛汁一定要收銀落 唔記得落迫你去返收銀 好無謂

出街食鯖魚真係好貴 又少
自己煎都好正 煎熟上碟 淨低少少油加豉油，糖，少少水煮滖淋上鯖魚

中國東北大米
俾狗食

明明忌廉雞好撚好食點解要cut撚左佢呀？

個塊鯖魚自己買(包裝一樣既)要12蚊
下午茶+魚+茶=42蚊

條撚準備

早餐無左齋牛飯 要人連溫泉蛋叫 29蚊

生意難做

狗唔食.gif

好撚抵
樓下就有吉野家 原來走寶

完全唔明點解嘔麵貴過嘔飯

29蚊就差唔多

下牛茶食49$=戇鳩

你一啖牛食幾多塊

頭先食完大快活個靖魚餐大過你一倍

嫌牛少可以嘈佢, 叫佢用鎊評, 根住佢會嫌煩比多D你

午晚餐食吉野家=On9
邊爐都咁話

飯就咁裝俾你
麵要慢慢淥熟佢
時間成本

其實下午茶一啲唔抵
而家一個細雞飯好似已經接近30
但係細飯根本唔飽
大食小小嘅人最少要隊兩個
兩個都50幾60啦

食牙活雞脾餐好過

以前早餐同下午餐有d細飯，20蚊到，又有野飲，真係幾抵，但加價加得好快，而家已經唔抵食

邊到有得買?

佢會話
跟份量筆比你
講到好專業有條量計睇咁
佢收最低工資幫人打工炸

好，下次試下

有冇寫住話每碗指定幾多磅

吉野家重點係牛肉汁撈飯

上次食過佢個三文魚 乾到仆街真係咪試

叫個飯你應該食唔晒

49都叫貴

仲有個蟹籽三文魚飯都冇左 明明好好食

海苔珍菌泡飯

以前返工日日去隊兩個細午都係四十幾

早餐個三文魚定食仲犀利, 差唔多$40勁撚細條

我的最愛

咩係下牛茶

咁你就錯啦
根本就整撚定放係個碗到
利申 廚房員工

如果出返話你地知

好好奇，你食過未

晏晝食咗個豬飯25蚊

香港人真係冇啖好食，人地日本吉野家啲飯全日一個價，細牛飯全日二十蚊頭

近兩年已經難食咗好多，去埋日本食完直頭覺得香港吉野家嗰啲係屎嚟

仲以為個廚房佬有bug所以舀咁少

依家香港地食個lunch 都$50
仲要食垃圾

而家吉野家真係狗也不屌

得罪講句其實佢個邊爐都唔係好底食
雖然話係打邊爐黎講價位算低
但係得咁少 條女細食就食得飽姐 屌你男人老狗正常都唔會夠食啦

好耐冇食！前排去食，嗌左雙拼（雞牛）飯！好似50-60$！屌你老母雞又少牛又少！d飯好似張地毯咁薄食撚完好似冇食過咁

正正經經食個牛飯飲茶都係29
食49使撚食佢咩
你自己on99

我慣係水吧落 ching比人點相？

個麵勁on9，冧到脹曬一碗變兩碗，我食麵唔係為左充饑，係為左食佢既味道同口感

屌佢老母 吉野家而家先收晒飲管筒要問阿姐拎
仲要話唔再俾

吉野家都屌
你地班人平時係咪唔出街食飯
有邊間可以抵過佢
垃圾茶記狗飯都50幾 又要坐得唔舒服
食個譚仔食個車仔麵都40幾起跳

吉野家坐得舒舒服服 有杯茶 個飯份量正常
下午茶仲要係良心價 20幾蚊痴撚線
偏偏樓豬叫左個最唔抵既combination之後係度屌鬼
要食魚同公仔麵 自己番去買包同買罐頭魚慢慢食啦

人地日本仲要用日本米，香港用支國黑龍江米

宜家都係$25，算係咁啦
係樓主on9叫麵同埋加條魚

宜家下午茶仲要有個$20有迷牛飯+豆腐+2舊炸雞+野飲

咁都話吉野家貴個啲平時係咪去開執二手飯食

加牛肉順便加埋料

樓主on9咗 仲夠膽Post出黎

49不如 食巨丼

食吉野家叫公仔麵就知你智障

去吉野家叫麵真係好ON9

剩係中意食呢個
其它厭到嘔

On9先係吉野家食鯖魚

吉野下午茶食細牛細豬係常識嚟……

個迷你飯餵貓都驚餓襯隻貓喎……

同意！我去日本食吉野家，食物質素好太多，又有配菜，d飯仲係珍珠米，條魚正到！
香港就

做過。

我覺得好大程度係d廚房佬問題
d魚一係剪走左一忽，一係跌撚左落地下
畢牛就純粹心態問題

呢個定2個細牛多料d?

$20你買杯野飲都係到啦

出前一丁貴

全部菜咁濟 得盒牛／豬係肉。想食清啲既人就啱

雙拼不嬲都知搵笨柒

超迷你 根本中午兩點起身去食既人都唔夠頂到夜晚個餐

以前條魚邊有咁細條

點解唔要細牛日本茶
先19蚊

去吉野家一定係食佢嘅黑龍江珍珠米，果種北方土壤嘅味道第二度食唔到

而家點止19蚊

會員

鯖魚以前仲係$13果陣唔算太貴，大條又好食
而加差左好多，肉質好難食，又細條又貴